[為破紀錄而戰]曼城球迷吹水區89

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

柒到個topic

新人留名

做咩鳩

真

燈

柒標題

我大學做組爸都係咁上下口號

On9 耶青

冇高佬前鋒

英冠

你都識講大學幾耐之前啊獸父

今年89歲 自己計

耶清開過個啦 講到好偉大咁

破紀錄唔撚偉大牙?

耶清

你唔開貢我開

walker做乜能牙

你咪開

好top
柒topic

對面守得幾好

開個post執著個topic做乜能

topic好撚緊要 柒到無人想click入黎

真 護級波唔講得笑

貢你又入來?

入黎屌你

新人留名 多多指教

人地都要護級嘅

哈迪斯嚟緊仲有車同阿要打

阿

哇 哈德之後仲要踢車仔同阿 要拎分搵雲加啦 咪搞我地啦

和味濃

雲爺爺最後一戰，點都唔會輸波收尾掛

成日改埋啲柒名

咪係以前仲有隊米堡又係專唔乖乖送分

雲爺爺唯一一個杯都打少個比人迫和啦

狗會仲開讓3球

狗會開讓3球都係陰d賭仔姐 前兩場都係大炒波

外國球迷話delph 以前打過leeds 所以俾人boo

閪topic

駛唔駛咁牙 比下面好喎

姐係對面boo我地啦

btw 辛真鳩去左邊

今年踢夠 比d青訓踢下

後備都唔放?

On9 topic
Thank you yaya去左邊

放都未必出啦 有攻中位都比foden啦 有閘就比黑文 中場有yaya 邊有人換辛真鳩

屌你走啦咩 陣間仲有得踢架

佢自己開埋d柒post唔放yaya

幾時賣walker 呢幾場廢撚到

屌你walker以為自己bale

攻唔入

真係守得好 谷左段上半場 下半場想守和

對面派膠都入唔到

黑文出了

黑文

咁早換人

黑鬼

黑文塊面都唔夠哥佬塊面黑

仲話出新仔
下場繼續睇強陣啦

隊豪門放pr入黎踢

foden好似spiderman

白禮頓40分 應該風流波唔同你博 修仔就33分仲衰過哈德又係護級波 依場有必要拎3分喎

Foden熱身

悶到玩Bang Dream

真係好似Tom仔

人地真係守得好，好過阿記先

希望黑文搵得返球感

好悶

屌你walker出擔泥好撚過

walker呢幾場

無限換邊

zaba

zabaleta

睇到瞓著

殺巴上場先幫我鏝入波波

Zaba:臨走前送個終身會藉俾我唔用咪好消費

歡迎阿古路專用翻譯回歸

唔訓咪撚再斬波啦 前面最高得個sane 遠射仲有威脅啦

入波未

呢球咩黎

得返一個換人名額

出根

KDB今場

zaba legend

出根應該係想贏 有人插入禁區

你唔講仲以為哥想輸 好彩你講一講

甘能串後備龍

walker

今季你0場正選

點搞 獲加開始波都傳唔掂

假鏝

呢十場都係咁

換水貨

升班馬都攻唔入 重想破紀錄

石頭好似有少少唔妥

費奴落去根防中?

btw 點解個topic喎係多謝yaya

有幾下頂完落地都怪怪地

耶耶塊面黑撚到

你問下傻鳩樓豬

#justiceforbernaldo

都話未撚走 推爆依個再開個新既多謝yaya唔得既

nar

破條撚咩

b wa

水貨

對面守到抽根

死老野冇人想多謝

屌你老母派件狗

有預感水貨絕殺

用生命護級

黑文d出波

如果有迪斯高係到都幾撚屈

牙路應該入左

可以一射

黑文d靈活性

BWA

個波係都入唔到個網度

斬龍門球

射得唔差

原來高少少咋

其實OK喎

入波我仆街死

但好慢

Sterling : give me the fucking ball!

呢球就on9

又射

黑文做乜鳩

黑文勁生硬

walker未入過

黑文唔識踢波咁

黑文白文

廢鏝幫對家護級

白文

今場有冇中過龍

下半場人地縮到咁 起左幾多次腳

鳩踢足球

垃圾波

又俾廢龍表演

屌你水貨真係垃圾

bwa

依下唔foul?

bwa真係垃圾黎

耶清開個垃圾標題輕鬆燈

燈你老母

真係燈撚到笑

入波我幫黃大仙條友執返碌鳩

垃圾樓豬

對面入?

英超冠軍笑撚死人咩

收到wind係波台手足來

痴撚線波 仲話破記錄

絕殺我自爆再貼ban圖

差咁遠

好心d燈西咪撚燈 捧杯都要黎搞事

下場努力吧
對面係踢得好

會員祖赫特身體健康長命百歲

屌 隊野下季識做啦 俾分你護級

屌你呢2季對呢隊野都係冇啖好食
上季打足總杯又係打到隻狗咁

又黎捧杯對面興奮 2012又係

大家開心咪幾好

咁就哂左兩個鐘

佢地的確值1分

幫對面護級

你有冠軍我攞分護級

一人讓一步啦

打和啦！super

大家開心 一齊落黎慶祝啦

又真係守得幾好 又冇話下下超技術要人唔要波

Now會唔會播捧杯

對方踢得好好 最後5分鐘睇到好緊張

有冇pro

有冇捧杯link

為破記錄而戰

acestream://3841a32e41c8271bbfc2f6c90cadfd39609d5320 [1080p] [SKY SPORTS] [EN]
acestream://4d3601547514262ffcb5e90ab837c9d5b4b81349 [1080p] [SKY SPORTS] [EN]

上次對我地打mma 嘅cardiff 升咗上英超

隊垃圾

有班香港人 係咪呢到既爸黎

賤種球隊
下季爭氣炒佢Ok?

全場唱一次yaya之歌啦好嘛

FF
希望5年內追到車仔奪冠數

係 有黃耶 耶耶 耶狗

費奴要驗尿

關我咩事

YAYA! YA! YA! YAYA! YA!YA! YAYA! YA! YA! YAYAYAYA!!!!!!

有個耶字都on99

咪屈

堆教練團 阿迪達係咪第一次著鏝波衫

特別好睇

有無人話比我聽發生咩事， 90次攻一粒都入唔琴，定佢地大巴真係泊得好？

foden應該好撚唔開心

係咪要唔知打夠多場先有個牌

呢個球例仲喺唔喺度？

大巴泊得好

防守好專心

5場

red bull

買好大? 對面存心守 曼城戰意都低

我覺得最尾應該換佢
見佢熱身再行番去好

吉祥物毛巾掛耳仔

認真，岩岩捧杯出黎個o靚仔好似kdb

辛真鳩都好耐無踢

根同耶

好似第一次見哥狗著波衫咁

耶耶撩完耳屎極落肥根到

舒唔舒服啊？老細

哥狗終於證明自己

整

揸lin

英超證明

foden

foden sad撚到

哥daddy

diaz

walker finally got it

文加拉都係度

文加拉?

walker high到

要踢夠先有牌？ foden 果d 冇牌

文加拉返左黎拎牌

佢同拿水關係好微妙

WTF?

點解？

點解有文加拉 咁我有無

個杯

玩到跌盃

justice仔

文加拉都有牌

真係 點解嘅.jpg

yaya 比人玩個頭

foden冇牌?

牙路long time no see

B華拎牌都要俾人玩

#justice

真係冇，好sad

屌

黎啦

隔左4年終於拎英超

大使比班佬...

隊長叫YAYA一齊舉盃

哥:幾時可以再捧大耳

隊長同c華好睇住啲細既

diaz同foden再捧啦

cwa叫黑文拎個杯黎比diaz foden玩

下年

下次一定有牌架foden diaz

pr企中間

文加拉r到個牌

黑文企中間

有冇flash link?

yaya之歌

隊長

倒完香檳就走哂人

佢同拿水一樣出半季力啫

文加拉係咪黎左

打9Yaya

辛真鳩比人笑

施華加牙路

迪布尼？

哦，認錯人

哥狗請問個獎有咩special
哥狗話英超 thats all finally.we get it
連登仔認證

亨利好想問

邊到仲有live睇 now冇撚左

唔係贏個場頒 氣氛始終差d

享利成日比哥狗屌 今日要訪問佢

zaba有冇落黎聚下舊

明明可以係獌狗面前捧杯

唔得
一定要踢完下一場

享利 唔知講咩好

即係我意思係係佢地面前就firm左拎冠

好想幫佢牙石含

享唔敢講野

哥佬想見到亨利做領隊

今次攤得太耐 有無一個月

派波

講呢啲.jpg

oh this guy such likes a manager wow

yaya d口音仲好過享利

city love you yaya

City love you
You are the legend

黑文好想上鏡

cwa 個仔 無事

next year gonna be a fantastic year .. 冇左你就差很遠

工作人員：盃呢？屌你老母！

walker stones

Yaya 幾好聽 反而呀路仲唔識講

兩個英撚周圍搞事

I am very happy

Walker 搞錯人喇！

佢係C華唔係B華！

邊到有得睇返曬捧杯過程

搞錯人

嗰個係C華唔係B華

平時整開邊個咪整返邊個囉!

3英超

Noel ： 恭喜哂

哥佬：但你上次串我啊嘛

豬腦

支持痢放水

有無完整捧盃睇返

車仔d防守真係好勁，利最勁嘅反擊有幾球三打三，四打四都比佢地封到個波落黎

Zaba!

真鏝

後面B華：我終於知道C華個髮型邊度黎

有人做左拉莫斯

神龍Ederson 被擊中要害

耶耶耶

皇巴好睇喎 1:1了

So9果球勁靚 賓周又二傳勁靚

牙朗單刀

預左啦 單刀同罰球有邊次會入

羅白頭果下真係要直紅？

隻馬騮痴埋去抽水先 應該兩邊都黃 巴利果下咁樣踩落去黃都冇張

疤狗

法國鏝軌個狗竇都係nigga開
個topic都係懶係勵志咁 極嘔心

我城應該破硬車仔95個紀錄

希望見到佢上100分

有冇手足知邊到買熱身賽啲飛

下場對已經護級成功嘅白禮頓，可以盡情屠宰佢破紀錄

翻版迪布尼玩Yaya玩到跌左個盃

去ICC官網買

hello

fuck off bitch

唔hey0水貨一日

how are u sis

曼城真係好撚有心
係返每個球員既原居地/家鄉之類既地方擺返果個球員既spotlight出嚟慶祝佢哋奪冠

fuck u

ok la
最近好漫無目的

我鏝咁有錢係應該做多d呢d野提升形象

棒盃都潛水仲有咩好講 走啦

曼城門面野真係做得幾好
唔知個部門係咪多後生仔

pr 野真係做得唔錯，第一間球會搞youtube channel，做得有聲有色，但有時做得over左，最記得上年根叔重傷，成班球員著住佢件波衫落場，搞到好似死左人咁.

今季學精咗 support黑文件T-shirt低調好多

連球員都要要求有pr屬性

B華最高

睇電視阿MA

好想要張迪布尼

開個FIFA玩陣

撚有女玩fifa

小妹都有玩

成班人妖

+1

搞返個妹子團? XD

臭雞走開喇

係咪有pro

係咪有波踢踢 飛緊亡命小巴返歸

幾出奇？我由小學就開始成日打機

見識咁少

55

66 訓 早抖

Weak

屌你老母

反彈

————————-防護罩—————————-/

反彈無回頭

Not today

聽日屌你全家

放過我阿妹ok? 仲未夠秤架。。

可以 我對女人無咩興趣

粗重野交比我

我阿妹好純 唔識帽人

推阿妹落火坑

原來祖狗基既

都話蛆狗係絲打黎

順豐請唔請人，想轉工

正

鏝區多老細 搵佢地養啦

做地盤啦

正到

轉會post睇到
Jorginho is a man in demand, with his agent confirming “four or five Premier League clubs” want to sign him this summer.

有冇咁多人搶呀

想托價？依家我城唔食依套，想做第二隻山狗？

山狗個case叫好彩 鄰居搶完唔識用
馬列斯都好彩 李城唔放 70m買完都未必識用 變第2個B華就唔好啦

On9

事實係未搵到佢說明書 踢唔到上季表現曼城都有責任

事實係咁

你成個細路咁發嬲有咩用

唔爭氣，同一個位 B華唔知自己做咩，丁就射哂啲波上太空，都唔知講咩好。

最好唔好黎 我地要沙域

要埋馬體會果個

肯放人咩

再買羅馬個迪斯高 實贏到利

買埋文素基治

又真係差一個好佬做突破

但用過洛尼圖已經唔得

使鬼咩

同上年有咩分別

快啲完約轉Puma啦
死人Nike改色就當新design

第一次認同你

公道講句 水貨第一季黎講唔指望佢即刻交到摩納哥水準 叫做入過幾球靚波同比人黑左球靚波 又比我地當狗咁撚 下年進步多啲塞住我地把口啦 不過唔好再比我地睇到啲柒野入到禁區帶返去角球旗

佢要做主角
咁就可以打到主攻amc同反擊amc
依家係整體意識不足

拉莫斯 ： 跌盃我有經驗

選英超最後那天

其實唔差啦，20零歲第一年打英超有入波又有助攻，係無丁力同sane咁搶眼姐，我覺得後備黎計佢仲好過根叔，根叔就真係得閑入幾球靚波其餘時間唔知去左邊

根叔要後上插入
做假主角

祖狗炒車

靜到呢

今次頂唔順

出左新波衫

今晚唔睇=假鏝

終於啱聽啲

屌你喇傻西瓜

屌咩屌 抵你俾人恰

我森77

19 exam dllm

驚咩 仲有時間你溫

星期五考 冇上過堂 CA果卷炒撚左 依加等運到

Yaya： 我要蛋糕你就俾塊咁嘅牌我，仲要無得Takeaway

yaya 今晚都冇正選就屌柒哥狗

你地收聲

Foden 無得落場我都屌佢

咁實大機會冇

要衝100分就要贏哂

yaya都係

你個垃圾水貨收聲

又改埋哂啲on9 名

人人都有改名權

自己都柒咁有咩好講仲

唔改番你個流緊精？

水貨既朋友

又bin
仆街喇

新人留名 多多指教！

流緊精

白禮頓今晚乖乖地就擺低3分 等我訓醒開心下

出me

不了 驚破唔到紀錄

今晚著新波衫

唔知有冇金章

係就好心你睇埋啦

咪係 垃撚圾

西時間你睇埋我果份

幾點踢
酒店瞓唔著手機播黎睇

係有心既1早訓左3點起身睇

300萬 抵屌

公布咗件新波衫，都可以接受

yaya

不了

仲話撐耶耶 食得屎啦

唔駛開工牙？

獌狗嚟 不了

又唔撚係勁 又前獌狗 仲要30歲 阻住石頭拿仔上位

耶耶正選

假訓 擔泥 巴我 水貨

耶耶

假瞓

耶穌絲打近排搞緊咩咁少上水

V領唔係問題，但我接受唔再燈雞眼

who watch

訓先88

大家點睇jorginho 冇睇開意甲想知佢咩料

列隊

耶耶個心口做咩濕左

仲有得列

link刀冇條講經咩

佢不嬲搽左野

Turning manchester BLUE

件新衫個袖係咪心電圖？

yaya yaya kolo kolo

any link?

希望今晚YAYA可以入返粒

acestream://5559039376ba78770bed00286c869b8b5286c499 [HD] [TSN 4] [EN]

基本野 一定入

佢一掂波啲人就叫佢shoot

冇丁力博12M難左d

擔泥

仲以為40幾碼都照BAN埋去

家陣無力啦

根

阿古路傷左冇機會再睇條龍骨啦

原來仲有人記得我

屌你地條link快咁多 些牙啦..

會唔會42分鐘換耶耶

咪係

想睇

42分鐘換耶耶再自己球員列隊歡送ok?

入foden,接班

360直播

yaya 仲係好掂

個bruno哥狗簽唔到

yaya要根 隊長 費奴幫手執屎
逼唔到人

I仔入阿狗波

黑派路

都唔係今季既事

丹尼路

哥狗有聽我講bwa拍擔 sterling拍獲

兩個講波佬係咁提

警告未來人唔好咁早講入波!!!!! delay成2分鐘

腥靚交

1410

擔泥打前鋒算啦

仆街未來人

劇透死全家

15:00

踢到前鋒咁

用緊 祖條ace link

擔泥佬!!!!

痴線

使唔使咁毒

擔泥走得仲前過b華你話佢踢緊閘

Bwa爆唔起

擔尼finishing>sanesterling

佢打翼應該都唔錯

真心踢得靚 側網

班仆街睇大陸野

睇大陸野等中毒啦仆街

印象中rwb lwb 3cb偏右 都唔錯

巴禾

一開就見到擔泥佬入波

😂😂😂

係咪迫我唔f5

唔入黎了

廢到仆街巴禾

巴我真係垃圾黎

係你2個特別慢

巴禾保持水準

左邊不了

360 link唔該手足

巴禾係咪想搞串個party

巴你老母

巴我唔好怪點解要坐後備

辛真高都返到黎，頂

根有啲毒

其實巴禾個出營好好.. 但係點解唔去埋 仲等人出波..

獨

真係解釋左點解佢無正選

希望佢唔好再嬲我哥

個次拎獎黑鳩我哥面

而加有咩紀錄?
差1入球同1win?

巴禾又一面愁容

留鬚搞到好撚頹

我都想知

屌你白禮頓冇野好爭就咪撚博啦

佢都留唔留鬚上親場都頹

耶耶重好扭得

耶蘇咁都唔入

不過耶穌

唔留至少個樣精神d 屌你依加包住哂個衰樣

根叔好撚獨食 又諗住轉身射就入?

包唔包佢啲表現都咁精神

耶穌仔去扶爺爺俾爺爺屌

老左都係拉唔住

又可以打J了

水貨拿30碼都射

拿14靚射

靚呀水貨

屌！嬲！

水貨>>>>丁力

腥又扭左5個

英超最多入波

接實

已經破左？

巴禾可以柒多次

法國水貨有控到再射既波係射得幾靚 冇得控果d就阿伯屙尿

丁力就控唔控都柒 水貨>丁

樓上成班反丁

見到巴禾出黎拎波都怕出事

夠哂刺激

法國水貨=水貨拿 水貨拿打後>>>>丁

係呀104球！！

回傳都要驚啦

費奴果下唔係回傳? 巴禾用手接

耶穌唔係傷呀嘛

耶蘇唔好呀

仆街烏路亞

好消息 唔駛割包皮

B華嗰球真係靚

新衫望落好似污joe左咁

你睇真啲 佢射到撻左Q 不過夠力

根好想入波
俾佢入一粒啦

應該係禁死個地波姐

quote錯

希望佢真係技術咁高超啦

車仔失嗰球好on9
2下foul 包括卡巴比人鞋底踢腳球證都唔吹

水貨 top speed都有28.9 km/h 咁腥係幾多

快過火箭

yaya打前左

擔尼最快

腥

幻幻

班青年軍熱身啦

熱完咪又係返埋去坐

耶耶靚挑

費奴

爺爺呢下撩得幾有功架

可惜太正中

勁力怒射中間

控果下同轉身射都好有功架 但係射中間

耶穌仔同腥都係好似唔太洽咁

嘩屌你咩

巴我又牛油手

痴撚線

巴禾X擔泥 好刺激

即刻醒哂

腥都係同施華最夾

施華同邊個都夾

腥真係勁撚到

話過就過

爺爺爭輸左

呢個真

yaya點衝頂呀 比佢射好過啦

希望巴禾完季轉會搵到佢既好歸宿

f25

廢奴

腥三助攻

個地波射得好靚

對面內戰

好撚屈

費奴都有波入 耶耶

佢穩定就好

穩定啲

爺爺幾時有波入呀

費奴靚射

成隊插水插個12m返黎啦

幾時換班幻幻

我要foden呀

換牙黑了

真施高唔想走

話左返埋去坐架啦

其實我都想要foden

拿仔

耶穌仔

佢同diaz都冇牌

耶耶之歌

好慘 foden話晒都有個助攻

冇五場嘛

屌個龍好心識做啲啦

耶耶可惜

腥個下假CUP好靚

真係做俾爺爺入波 唔爭氣

屌你老母係咪好撚識救波呀 咁撚救得 唔撚拎金手套? 依d時候搞串人地個party

仆街仔出都未到foden

仆街仔 換耶穌仔 靚換

仆街仔

Diza

應該一陣根換科登

diaz ..

Diaz

唉 全場唯一射門比條撚樣懶勁撲撚左 正屎忽鬼黎

Good Bye Yaya

爺爺
前幾年真係靠你

都唔係foden

見到佢好灰

黑文d傳中真係好有質素

黑文啲出波

好耐無見文迪沖刺仲要靚出

仆街1次

可唔可以換返耶耶射

對面條撚樣叫ryan 名副其實壞人 屌你老母壞人好事

返黎啦！
Foden 好慘

屌你哥狗唔出foden

唔係點叫仆街仔

擔泥搶到

嘩

擔泥中眉

差啲

有啲料

屌牙 咁撚靚中眉

差d世界波

竟然中柱 有啲料

佢約幾時識罰球？

無人知

如果入左真係靚到仆街

屌呢2隻幻幻真係唔撚爭氣

屌你我地咁撚多人識射罰波

有幾多

仆街仔2次

兩次

sane 擔泥 施華 根 yaya 水貨

Kdb都冇

屌打漏

Fb仲有直播

唔計Yaya
都夠打一枱麻將有突

一齊懷念爺爺

其實牙路都射得

又黎夠玩一枱大富翁

牙路同施華有冇喺度

牙哥

高路托尼

好有心機

yayayayayayayayatoure kolokolokolokolokolotoure!!!!!!!!!!

首歌終於又齊人

無

又送卡

隊長段野屈到

Yaya走已經咁
想像唔到隊長退休會點

不要走

好有心

假若當年大家有同爺爺一齊慶祝生日
所有野會唔會改變

牙黑想除YAYA條褲

油王真係油王

睇下皇家馬德里

原來腥助攻帶帽

Most points in a season - 97

Most wins in a season - 31

Most goals in a season - 105

屌 iphone錄片錄左半分鐘就冇撚哂聲 錄左19分鐘

破百分

星期日贏波我即刻死！

Btw 黃耶連耶耶歡送會都唔睇 改名啦 仲話耶耶死忠

仲好意思屌鳩你訓 點知自己訓撚左 垃圾黃耶

呢個十金

Kyle walker都冇

艾達臣明明同迪基亞爭緊金手套，無啦啦咁禮讓今場唔出

公司咁好記性（一次做哂功課）
千祈唔好問佢借錢！

埃豬見到辛真高 二頭勁大

Danilo尋晚好勁，好似打得前過bwa

I 仔撚阿妓

射果下攞得幾靚

屌而家咪睇番replay

諗住恰陣 訓到而加

成季好似入得兩球

垃圾

係

英超出得唔多
Fa cup4場正選入4球

改名啦

咪係 仲叫自己yaya 影衰哂

不知所謂

講一套做一套

集思廣益 icc買唔買貴飛好 驚班大帝踢完世盃放假唔隨隊

原諒我

熱身賽電視睇喇

去到梗係現場睇

屌你地

笑夠未

廢龍攞健力士

？

好似話係開生球最遠記錄

我想知係邊球

係講比賽定自己私低下既破紀錄 比賽既話都係睇戰術配合姐

好強大既分析

件新衫真係唔好睇
追返今季兩件算

小妹有睇何蛇

記錄唔駛自己破

粒鈕

差一場就100分了！

為破紀錄而戰

破左啦喎

Nike outlet 主場作客都係299，買兩件再七折

100分呀要

羅馬里奧給捷西斯的建議：世盃要有「性」
3小時前

【體育】巴西名宿羅馬里奧建議後輩加比爾捷西斯，在世界盃決賽周期間一定要多進行性事。

羅馬里奧（Romario）替巴西隊奪得1994年世界盃冠軍，後來承認決賽周期間經常性交，還稱那是有好表現的主因。如今雖然身份是巴西國會議員，但他依然堅持這個不太「政治正確」的看法，還給即將出戰俄羅斯世界盃的加比爾捷西斯同樣的建議。

該52歲巴西名宿說：「有足夠的性交是建議之一，那最有助於提高表現。當然，你要懂得專注於比賽，我相信捷西斯明白足球的意義，以及代表巴西國家隊的意義。他在決賽一定要多入波，這才是最重要。」羅馬里奧當年在94世界盃射入5球，當選賽事最佳球員。

羅馬里奧又提醒捷西斯，世界盃跟所有大賽都不同，一定要100%投入，否則就不能替國家爭光。羅馬里奧不建議其他射手，偏偏給忠告捷西斯，可見他十分看好這位曼城射手。

耶穌：那有女 你老母

其實有冇人始終最鍾意文仙尼時代隊曼城？
(文仔，柏帥，哥狗3個入面)

雖然無宜家咁勁，但文仔帶落有種味道好鍾意

無敵主場 超強防守 但唔識踢歐戰

而家都唔見得好好
始終最鍾意文仙尼

而家起碼八強

文仔都好J

仲有隊波freestyle好多
冇宜家咁死板

衰歐聯真係

佢果種柒味就勁喇
係買人買得好好
但一年柒一次
第一次英超原本嬴十鳩幾分最後都要靠得失球
決賽輸韋根
歐聯無次出線
依家聯賽破曬紀錄,就算柏帥過客心態都帶一個英超同歐聯4強喇

無戰術定freestyle
分清楚

柏帥咪又係執二攤

買人仲要垃圾

買到KDB已經夠J出血

KDB 你估係佢自己買架咩

咁講曬喇

淨係買迪米 文加拉 費蘭度 角大 沙格拿已要打靶

迪米都叫踢過半季好波,最後玩到入國家隊
文加拉係柒
其餘平平地是但喇

Freestyle=比個波阿古路泰維斯自己舞,戰術=352,尼史葛打中峰

都話果年彈起邊個老野就買邊個 好彩佢教果隊係曼城可以比佢瘋狂入水貨

淨係買老野真係唔得佢死

唔係哥帥使乜個個位成隊波換哂

你噏乜撚

話緊工程師淨係買老將

逼到哥帥要成隊波個個位都要換人

語癌

明明我句野個老野係工程佬

未訓醒睇錯

丁力,KDB,MENDI,DELPH,廢奴
全部都係哥狗叫柏帥買啦一定係

買沙格拿迪米哩D老野 賣走拿仔 D決定真係錯撚哂
文加拉就真係估唔到佢咁廢 明明波圗隊長法國國腳 第一場打車仔仲要勁屈機

買MENDI好似係唔想曼聯買到 所以直接HIJACK左佢
果陣季前決定係升DENAYER踢一隊 DENAYER事後好似有出聲屌柏碎
而家回頭睇返哩個決定真係做得好好 MENDI由當年熱血中堅變而家淡定用波

係波圖果陣文加拉係勁過OTA, 但而家兩個水準差超多
果陣丹尼路都係一齊踢緊波圖

所以根本柏碎就唔係有眼光睇中人 只係見邊個果年表現好就以為有潛力就入貨 冇考慮過其他野搞到入左一堆水貨

其實我都覺得係 同埋柏帥對後生仔無信心

不過比佢買到費奴哩個名不經傳既都真係夠哂眼光
超高價買kdb 又係勁risky 又比佢成功到 哩d 抵讚啦

點樣睇到bony有潛力

yes 第一期骨龍
kompany yaya silva 阿路
柏師骨龍
ota 費奴kdb 係買唔到一隻長期好用前鋒

不過依加ota都回塘了
兩回合對利起碼有兩球佢上腳出事
比人打反擊入埋

人地果年踢雞湯都高產 柏碎就以為神鋒

BONY曾經係英超射手榜第二定第三

成季50場 佢衰左3場就回塘

唔慣比人咁樣逼搶法
有左今季經驗之後下季應該好D

丁力

柏師都唔係用佢踢前鋒

廢龍個record係75.35m

可以斬比保特跑

話說依家kdb同sane助攻數一樣，keep到季尾會係邊個拎助攻王?

我

唔好爭兩個一齊拎

Kdb
佢到15先

如果下場兩個都冇助攻

可能下場sane反cup

Sane助攻先,跟住kdb都有助攻嘅話就sane拎

到時兩個死都唔射 傳比對方黎射

單刀橫傳

番到hk 今晚有冇pro

有

射出界都唔俾助攻對方

估唔到腥會同kdb爭助攻王

我地係咪有機會破多2個紀錄 領先第2名xx分同100分完季

Yes

下季英超應該好難踢 唔係驚哥狗比人睇穿 驚隊隊好似卡迪夫城咁殺傷戰術對我地

到最後足總都係冇秋後算帳果啲收山腳踢我地啲人 屌你老母

下年我利sure win

個陣係點捱

Vincent Kompany Vincent Kompany
Centre-Back
Apr 10, 1986 (32) Belgium
DR Congo 30.06.2019 -

Brahim Díaz Brahim Díaz
Attacking Midfield
Aug 3, 1999 (18) Spain
Morocco 30.06.2019 -

Raheem Sterling Raheem Sterling
Right Wing
Dec 8, 1994 (23) England
Jamaica 30.06.2020 -

Sergio Agüero Sergio Agüero
Centre-Forward
Jun 2, 1988 (29) Argentina
Spain 30.06.2020 -

David Silva David Silva
Attacking Midfield
Jan 8, 1986 (32) Spain 30.06.2020 -

Ilkay Gündogan Ilkay Gündogan
Central Midfield
Oct 24, 1990 (27) Germany 30.06.2020 -

Fernandinho Fernandinho
Defensive Midfield
May 4, 1985 (33) Brazil 30.06.2020 -

Fabian Delph Fabian Delph
Central Midfield
Nov 21, 1989 (28) England
Guyana 30.06.2020 -

Claudio Bravo Claudio Bravo
Keeper
Apr 13, 1983 (35) Chile
Spain 30.06.2020 -

Phil Foden Phil Foden
Central Midfield
May 28, 2000 (17) England 30.06.2020 -

隊長份約

新record 15hr

我鏝又碌紀錄

傾牙路轉會新聞囉
據聞馬體想牙路回歸 加錢同基沙文交換?

基沙文去疤喎

牙路換佢,佢即刻有正選喎

就係睇馬體可唔可以搶先散貨換人
到時人人知你手拎一億都好頭痕

痴線架你地 一講野蒲哂頭

吹牙

15hr真係好癲 平時8都笑緊

系,成班勝利球迷

15 hours?

而家勝利左都冇球迷

我鏝冇球迷

呢樣真 場場勝利都係得呢到班傻鳩傾 0新人

00後都18啦唔洗怕醜喎 入黎傾下計啦

牙路真係走左？

細蚊仔都無呀

立花美涼BB

走啦

堅？

係呀 名都改埋

又改埋d臭雞名

同你一樣

改左名
鬼有

金珍妮

唔準話我老婆

人盡可夫

我鏝會唔會等埋世界盃先買人 睇下有咩新星上位

唔會

有都唔係我地買

有講錯咩

Hi日本牙路

所有泡菜女人都係臭雞！！！！

人造雞

小妹是10后
狠开心結色大家
我醉近在忙進小学的士
沒胸和各位哥哥了天>3<

駁唔到

#920KyleWalker

• 15s

完全封鎖

甘樣對新人吾怪得矛人入泥拉=_=

再嘈block撚埋你

每次有新人
祖哥哥都愛趕走人T_T

岩牙 辣殺會然泥

有胸來找我

小妹也俊小学鳥

殘體狗

你真沒常色
咱門00后10后都屎sor 普通wa 射奸体字的
做个文明人 要sor 普通wa

原來係祖狗趕走哂d走 嚇到d新會然唔敢加入

系 霸道

今年世界杯幾時開始踢

開波個日

咁撚惡

錫返

6月17

哥狗話買兩個人就夠

係 美斯+c朗

梗係
下季我做核心

慰安核

你不嬲都係核心 鼓勵士氣方面

比人hey0果方面呀

主力中既主力

撚完你仲笑笑口

老鼠條柒頭

貢認真

轉會吹緊咩風牙

微風

西北風

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

低汁到

yes 想有高汁討論都難

要hey0??

on9

今鋪我撐你啦

我正式宣布三傻更新名單
黃耶
蛆狗
人妖

依度咁多人妖點止三傻

巴西人妖

恰你最多三強

加埋你

James Maddison's hopes of £25m Premier League switch boosted as Arsenal and Man City lead race

Champions City, Tottenham, Arsenal, Everton, Brighton and Southampton are all looking at Maddison

邊個黎

諾狗 英撚 21歲 AMC

買黎擺英人位咋 ?

主攻AMC 板凳掛
得大衛施華一個主攻AMC

無乜睇Norwich
但我諗英冠下遊野應該都係踢開反擊或者大巴
點會拎黎主攻amc
amc /踢得amc 既中場有大把
cwa,kdb,gun,bwa, fake kdb, foden

今晚我鏝煞科唔睇正假鏝

@黃耶

母親節忙到癲 睇唔到了

唔睇都算 廢龍之前扮睇我都算 有個屌人唔睇之後自己唔睇

姓黃果個

今晚睇番

我有用now睇番replay

有city tv

屌你又提番

唔要啦 應該傳下姐
應該都係買防中+翼

我地其實冇防中 係哥狗眼中 只要有心 個個都識遮線同攔截

得返費奴

費奴真係好接近哥狗心目中既完美防中 係控球差少少

上季執左鋒線 今季執左防線 黎緊到中場喇掛